蔡少芬歎紅酒享天倫

藝人蔡少芬十分重視親子活動，與丈夫張晉帶同兩個囡囡張楚兒（湯圓）及張信兒（包子）到主題樂園遊玩。兩名女兒長高了不少，在酒店房興奮影不停，蔡少芬則相當識歎，品嘗紅酒，一家四口玩得盡興。她在社交網發文：「如果每天這樣過，真的是圖畫故事的主角。我是不是做夢啊？（學包子說的話！）」。

可愛的女兒…

蔡少芬飲紅酒，看似寫意。

你對邊個好？你對Ada唔好咩？

對Ada仲好！

百萬生日會對佢嚟講應該真係好似發夢咁

你對ada唔好咩
全街人呀都睇死你買咁多紅酒佢飲

咁多聯絡架？唔使講嘢啦我哋

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．